有冇人知台長去左邊?

唔係成日聽myradio, 不過都會聽下神秘之夜同科學新知

宜家唔做定放假??

去咗旅行

幾時返

蝦米祥去左加拿大見熱血最討厭嘅中國人，同一位女性密友(北方佳麗)共渡一段春.....天
source就係2014佔中期間蕭遙遊節目
利申燒搖油忠實聽眾，蕭生識左梁錦祥咁多年d料應該堅

我都記得, 係咪話供佢讀書嘛

去外國叫雞

唔知台長BUY唔BUY根叔既""中國式陰道""呢